[求助] 元祖MARY邊到仲有得買？

我要買嚟影野，但係搵左好多性商店都無得賣。
我想要最舊金色頭髮o嘴嗰隻啊
有無巴打知道邊到有呀？